向美國後生讀講係Trump quote，實際上係Biden 講過嘅嘢

以為係Trump講過嘅嘢就係咁話Racist，揭曉其實係Biden 講嘅就話he just had a bad past

Lm

反正佢地最都會含淚

anyone but trump

其實搵 pence / pompeo/民主黨桑德斯 的話世事爽快好多

真係唔明依類NPC 係點養成

跟本dem送件弱智上去佢地都會投

日日俾左媒洗腦洗出黎 洗腦就係咁可怕

抖陰, fb , twitter, youtube, entertainment

Pence 嘅傳統價值佢哋一樣屌Bernie 市算吧啦民主黨內嘅controlled opposition

美國左膠：我唔知我睇唔到我唔理總之侵係衰人

送拉登上去應該都投

不要糾纏721應向前看

一早應該整多d呢d片
揭穿d左膠有幾虛偽

美國人質素唔差，只係易俾media呃

Liberals: I would vote for Stalin because he isnt Trump.

3 週前
If trump says something “racist” then he’s horrible, but if Biden says something “racist” then he just had a bad past
like 7533

一個腦殘同一堆腦殘，Overall都係腦殘

佢哋過往嘅人生

等啲後生民主黨supporter 以為有Bernie 依種黨內反體制聲音代表佢哋，2屆大選都係交下功課然後收皮

但唔可以否認trump係好有個人魅力
支持佢嘅人係死忠

桑德斯咪又係親共, 稱讚中共成功協助人民脫貧

左毒
就係你班左毒整死全球

Jimmy Kimmel 4年前都做過

左癌

美國有班咁既垃圾係到真係拖低曬成個美國水平

撚狗咁撚

屌喇星又話班後生好有學識好有獨立思考既?

4年前都玩過啦

同支那一樣

對波

傳說中嘅閃令令

佢地值得做中共旗下的小粉紅

呢幾句quote我都有聽過

有票投嗰啲反而無

真係CLS

其實即係含淚
佢地知joe係垃圾但佢地寧願佢做總統
都要拉侵落來
係咪media帶來既盲目偏見？
定係佢地真係侵既政策受害者？

左媒會幫拉登洗白

Elizabeth Warren

反侵一種潮流

比人洗腦洗到仆街， 已經係完全分化成功， 你支持邊個人都冇所謂但係最起碼你要講得出佢有啲咩好 同點樣幫到美國， 依班七頭皮 乜鳩都唔知 anyone but Trump對人唔對事, 美國死撚硬 咁既質素嘅人民

其實好正常
佢地既信念係anyone but trump
佢地投票既判斷唔係政綱 言論等等
而係踢trump落台
唔理佢地點形成呢種信念
好多美國後生就係咁諗

希望下個月有得重溫下

白左: 投侵係冇讀書、農民

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

你肯定未住過美國鄉下地方

鄉下就倒返轉，唔易俾media呃

好撚多蠢到仆街既人
應該講佢地係單純

依個post冇左膠敢入嘅

Good time makes weak man.

黑得黎 對波又白白地 想屌

其實佢地俾人問問題時, 會唔會質疑, 佢有講過咩? 佢無發表過呢個言論
?

美國唔需要心計同陰謀都可以成功

就算希特拉翻生都選啦

一樣證明佢哋傳媒，social media操控資訊流通幾成功，明明有幾句係電視訪問嗰陣講添

但係啲反佢既人都係唔中意佢既"個人魅力", 覺得佢賤格無品低能, 好似係。

我覺得其實比Pence／Pompeo上係會易好多

不嬲佢地都係anyone but Trump
問多兩句就hang哂機
「唔知啦 唔理啦 總之點都好過Trump 啦」

頭巾遮面嗰條女
佢有段野嘅意思
「點解我地會覺得呢啲係符合trump 形象而唔係拜登？
姐係Trump個人有問題啦！」
明明就係mainstream media big tech做衰trump

而家咪送咗

大把傻鳩左膠以為自己好well educated 知好多野好撚醒嫁
同日日睇tvb班藍絲有咩分別

批評拉登就係歧視穆斯林
發動聖戰 撞wtc只係為勢所逼
應該多d了解佢受左咩壓迫
佢地都好慘 我地應該welcome佢地黎USA enjoy freedom
死嗰d人就當係贖罪啦
我地都炸人唔少 係咪先

一班白左

各省應該都會有人打交，反正今次打開又疫情冇野做

呢個年代佢哋都係follow fb Twitter 啲所謂有「公信力」多人follow 嘅左媒，而班左媒早起四年前就一直抹黑侵同斷章取義，所以佢哋係靠班左媒餵啲資訊俾佢哋食，同埋唔使自己太用心搵就知道啲資訊好方便同令你感覺良好。左媒會做埋所謂fact check搞到佢哋冇咩諗過要自己搵第一手資料搵原始檔案嘅想法，一味覺得左媒講嘅嘢一定係事實

洗腦唔係得專制國家先有
所以無論去响邊度重要係自己個腦
Critical thinking 好重要
我諗起碼唔會令人講得岀良知係個個人都唔同

佢係咪民主黨內出名反共嘅人？

點解佢嘅睇法同共和黨特朗普咁似

無用，呢d片9成都唔會reach到果班人

係

同香港後生講係民建聯quotes
實際上係民主黨quotes

hitler 同trump係咪揀hitler?

Dick Hui

成個藍絲咁

起碼Hitler殺死左Hitler

人就係咁 政治唔係絕對理性
靠刻板印象 First impression有咩問題
純粹鐘意Trump靚仔都可以投佢架

撚到啲左膠hang晒機

十幾年前香港咪又係咁

左膠係任何時間
任何地方都係用雙重標準去否定對手
只要有人聯同佢地反對就得
但係比人反擊就會龜縮 呢D就係左膠

之前有條片話係quote古蘭經 其實係聖經水咗一堆人

已經送左件弱智啦

佢既魅力係建基於佢唔走數，牙齒當金駛，所以根本邊個做到都有死忠

左膠只能捉到trump 有咩做錯有咩唔好
斷章取義屈trump false claim（原來講野冇修辭全部都要直接解讀）
但從來講唔到拜登
甚至奧巴馬有咩好

美國左膠 X
美國左膠+香港左膠 o

跟住就兩邊一齊話你極右法西斯

好撚痴線 人格謀殺

Pompeo可能再下一屆? 呢個真正golden boy

第一句就奶

有冇啲local街訪channel想拍返個香港版

有冇link 想睇comment

我發覺呢D片
都冇咩人睇～８月到而家都係７４０Ｋ
是但搵個youtuber 講下 iphone 12 都幾M人睇......
似乎D聲音都出唔到去

古蘭經其實有唔少地方同聖經講一樣既事同物...
加上本來就同一個神
根本就好易揾到d野分唔出係邊本黎

some people did something

唔會，一定都係拜登

所以就算美國今次逃過一刧，20年後都可能玩完

畀屎佢哋都照食
冇眼睇

對奶彈下彈下

啲女人左膠黑人一向無撚腦

最撚憎藍mask黑衫果type傻閪
最經常錯最大聲最煩最常死撐最快衝出嚟柒就係依type

好撚正

唔係，quote 一個top comment for 冇入YouTube 齋睇片嘅巴絲only

SOUND FROM HELL

正！！！！

支持Trump嗰啲黑人全部好talk得有文有路真係睇個人本身水平，唔關人種性別事

@黑仔
@支持左翼
@全職港豬
@您都岸鳩
@John_Weak
@scottsummer

黑仔有同我對賭侵贏佢自貼，侵輸我自貼搵唔返個comment

我個美國frd 真係日撚日都抖音
成日repost 上ig/ sc

wtf

班垃圾連data都唔撚睇一味憑感覺話事 一係就亂咁解讀啲數字
又唔撚望清楚DEM谷撚到盡啲人喺選舉日前就提早投票 關鍵swing states兩黨個數都可以大幅拋離唔到
都重未提佢哋親愛嘅登登重爆響口話要郁fracking搞正搖擺賓州班藍領工人嘅飯碗
再加埋burn loot murder 民主黨區啲州長同市長死撐係peaceful protests
再加登登+一眾左膠啲臭寸屌票態度
叫正常人點忍得落DEM同班DEM粉嘅所作所為

咁都叫唔差

trump輸喇

羊群心理

真係要美國正常人多唔多過唔正常人，仲未計民主黨嗰邊造票

連鼠終於有新

你去見工應該即請

其實幾似香港以前立法會含撚投票 明明賣香港一直賣香港都要投佢地 好彩既係依家有本土可以揀

支持左翼似係五毛多過左膠

11月3咪測試下美國係弱智多定正常人多
我講既正常人包埋投其他侯選人 唔一定指投侵

我用鈔票去投美國正常人多過弱智

if 係出華倫夫人，我估GOP 玩完左，可惜係china joe (我覺得有後台推china joe 出黎）

Tulsi Gabbard先正，民主黨入面嘅conservative ，出佢真係冇乜懸念，不過民主黨根本只會俾corrupt 家族做總統

GOP最怕Tulsi Gabbard
btw, Andrew Yang同佢都幾有未來

美利堅叻哥

好中意睇呢類片 大巴大巴摑落左癌度

一個唔小心美國變左最大省

共和黨如果派另一個人去選總統應該唔會出現咁嘅情況

“我發誓班左膠會o係老麥度認真諗食個咩餐多撚過揀美國未來4年既總統”

屌

Andrew Yang奶共
仲要蔡英文成功連任都唔出聲

而家送咗啦
應該係送件植物人都投

好希望你中呀

我看法係 本來民主黨預輸
出拜登輸咗無所謂 根本開始時無諗住今屆贏
但有個武肺 玩法唔同咗 覺得有機會 於是就死谷佢
我最討厭就係呢種戰略 一開始唔係比盡力
話咩anyone but trump dllm 係未希特拉都好過trump? 下下要人含淚
係都要人係兩舊屎到選
明明就仲有好啲人選
同泛民一樣

承你貴言

就算比佢揀，美國仆街同trump，佢地都一樣會揀美國仆街美國真係要一次覺醒

但等佢地覺醒果一日，我諗就好似香港人咁，已經被支那完全揸住春袋

左膠大多數感覺行先 你用任何理據反駁 都只得一個論點 就係唔鳩like 你 不論事實理由
佢一直認為自己就係道理 同伊斯蘭教一樣 教徒死由得佢 阿拉真主你向佢講句粗口都要斬撚死你

其實佢地同當初香港人要區議會vote建制out嘅做法一樣
包括我自己在内
唯一唔同嘅係我地就明知道泛民係仆街都照投
Video入面果班人就唔太上心
所以就算佢哋揀返Biden都唔出奇
因為佢地同我地一樣想vote走最討厭果個

又係呢啲"gotcha"片 其實調返轉訪問返republican都係一樣
睇少啲呢啲打飛機片啦

Degenerates

Good times create bad people

四年後依家全部late night show 一面到笑鳩侵

但結果引爆左民主黨個貪污鏈上水，如果拜登贏唔到，民主黨隨時冚包散

全世界都係,加上有班人貪錢

同香港人一樣，最鐘意含

美國主流媒體都係左膠黨同中共收賣左。
荷里活偽人，NBA黑鬼

而家最擔心係tiktok俾拜登團隊洗曬版

佢叫人唔好racism...但自己就stereotyping

好話唔好聽，你講GOP 冇人做呢啲野我都唔太信，畢竟美國係打開門比你說客入黎，只不過GOP 一大班世家背景，本身富N 代，好難買通。屎大大送錢都係比侵加極限關稅，玩到入肉先鬆少少。另一邊箱，DEM 啲窮鬼教授，比幾百粒咩都有得"談判"。
比人爆大鑊只能怪自己搵快錢

含淚
民主制度

美金？...

今次選舉真係一面照妖鏡